當初連登仔信錯謝安琪和謝繼聰係咪一生的羞辱?

其實容祖兒有vision過連登仔，知道謝安琪和謝繼聰是偽黃，靠社運上位

係連登班儍仔先信淫Kay

Joey一早睇穿佢哋

是的

一樣啦，嗰陣時未有連登咪高登囉

脫哂黃啦技安琪

是

J 對波姐

呢句兩公婆都啱用

J 夠兩對

有冇人會信佢冇整容

沒有